我發現我鍾意左劉小麗

自從小麗比人影到同個大魔王拍拖之後
我心情好忐忑，於是日日走去睇小麗啲圖
然後發覺始終都係小麗最靚

耀揚 達明 麗欣 海倫 係本港政界四大金花

提提大家，我平時係用「中意」而唔係「鍾意」

唔使扮野啦

唔怪得游雞D相愈來愈似妖麗